ICT SBA 求救

小弟讀module C
要寫個網站
但無乜idea
下星期交
有無師兄救救我

1個禮拜夠哂啦

整
啲功能可以係假 marker唔會睇

問題我仲未諗到做咩topic

黃色經濟圈的障礙

小卒

點解中學生有連登account

上網搵template
用notepad++同PS自己改
跟返你學校畀你果張指引 佢要咩就加咩
加吓啲form呀 slide呀 interactive map呀之類
諗唔到就望下本C2書/Google

啲野唔駛真係work
screencap出嚟望落似同埋夠寫份report就得
反正剩係要交份report 唔駛交個product

唔洗交product

學仙人整AV Netflix 囉